嘈撚完 23條都立撚左lu

許冠傑又嘈一餐
大J屎萊姆又嘈一餐
龍門冰室又嘈一餐

其實整個抗爭既scale係好大好大
係全球社會既事
係好多個國家既事
你食唔食一間冰室
聽唔聽一個歌手
睇唔睇一個youtuber
其實真係唔係太重要

批評無所謂
因為有批評先有進步
但係當全港狗官
中聯辦港澳辦出哂招準備推23條
其實個focus可以放翻啱少少

仲有Se
不過係到講23條有撚用咩
得班冷氣撚係到